Перед запуском запустить npm install

Переименовать один webpack-linux.config.js или webpack-windows.config.js в webpack.config.js если у вас linux или windows соответственно.

В webpack.config.js в ScriptsWebpackPlugin изменить путь к проекту. 

Для запуска проекта запустить npm start